有無女會鐘意靚仔痂漢

好想24小時都見到個心儀對象，見唔到就唔開心。

會
唔會

咁叫痴漢？

樣衰先叫痴漢 靚仔唔叫

講多次 痴身同痴漢係兩回事嚟

好想知哂佢全部既野

可唔可以講下咩分別

Me?

Yes

靚仔既話有咩唔得

靚仔唔會做到痴漢

留正皮戈d ，可唔可以解釋下點解鐘意

痂指傷口或瘡口表面形成的塊狀物，質硬，主要成分為血小板、纖維蛋白、細菌殘骸等。結痂是生物體的一種自我保護機制，防止傷口或瘡口繼續出血，在傷口或瘡口癒合後會自行脫落。生成痂的過程稱為結痂。